對家開始煽風點火想美國佬無大條道理過人權法,係咪想放走土共,休戰10日做文宣

馬演員出黎拖個鬼佬記者
我地入曬

係咪想輸

見到個勢慢慢減弱

係咪想連希望都無

唔該各位冷靜

蒙面法後2日我地出曬事

見到畫面真係好心痛

咁多義士犧牲
換到美國人關注

家下我地自己反而打走佢燒走去

無錯，而家更加要冷靜。

我唔知係真心定有人煽風點火

再唔停止
只會一點一滴流走

和理非最明依點

唔會

接受戰機 好似係

連登仔：義士不是condom，繼續周圍破壞
跟住條法案過唔到就扑街了

唔會家下已經要同美國佬解釋

拉埋個鬼佬記者已經入曬啦

咁多post叫住
都唔聽
到時過唔到一齊仆街囉

只係得十日8日過埋姐
好似要佢哋死

有時見到曙光
但明知比人裝都唔聽

和理非要進場搞文宣

如果因為 要過條法案所以依家要停止十日

根本就畀咗個訊息話畀人知
「如果過咗條法案就會令到暴力上升」
結果條法案反而過唔到
叫停嘅根本就係鬼

on9
過左就過左
邊個會覺得過左會暴力上升

再燒再打
又會好似14年咁講下就算

只係需要忍10日

唔係想割..但只要做錯一樣野 就會俾對家不停放大攻擊
唔好忘記政府背後仲有一個恐怖既黨操控
如果外國戰綫輸左 咁多個月做既野就冇用

係

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推

大家忍忍手先，過左再升級

你都好牽強下

成班失哂控, 討論就五毛, 分化, 割席, 風向

成日一句不割, 一句民意歸哂邊, 一句外國唔洗理, 一句對唔對得起手足, 一句咁咩都唔好做, 一句冷氣軍師, 一句蒙面法唔出就比對家話縮

你出左人地一樣話蒙面法好有效啦

明天拜山，記念義士

堅持左百幾日，就快一鋪清袋

大家冷靜幾日先

唔好玩啦 攻擊會影響法案通過嘅話港共日撚日搵黑社會搞破壞就唔使過啦你會唔會太天真?

出面係度話銀樓又搞, 信德又搞, vans又搞, 痴哂線

而家平民係怕我地多過廢老, 手足仲係度自hi以為係正義之師, 文宣日日同你地洗地跟本洗唔切

10 1開槍粒核彈咁就沉左, 健仔被屈用鐵通打人上埋庭, 而家日日focus係點樣爆廢老頭

真係要為國際戰線考慮下，只靠香港人係好難會成功，你睇想搞個罷工搞來搞去都未搞到就知

大把燒站同爆黨鐵機影到係狗做架啦, 仲唔夠?

e 個post 應該會負評多過正評。

係
有幾個acc小小野都係咁叫人裝修

冷靜ar 大家

人地今日上訴個政府代表先話完 因為蒙面法少左暴力
咁對家都都可以用黎阻止既姐
仲要 唔好成日放大法案既能量
過左被制裁完 佢地都只係繼續做香港既特首
唔會話一過左就贏
點解要諗到咁理想

算把啦
根本佢地自己講
話過左小催淚彈
唔需要理佢地

你地唔係咁天真以為條法案真係會因為抗爭者用唔用武力而受影響呀麻

收皮啦懶係睇通睇透

過左未必贏, 但而家係連過唔過到都成問題

為左啖氣同loop住比人斬腳果位手足, 日日爆鋪put個人權法at risk, 係咪想謝sir係美國笑住睇我地入集中營?

咁又對唔對得住健仔? 人地lung collapse 呢世呼吸功能都會差左, 18歲咋

你弱邊人地大條路理幫你
已經有人講要幫我地洗地

最怕燒埋無辜真係無人幫

收皮啦屌你死五毛 你自己咪鬼囉 做鬼做得咁撚明顯 冇人話要停止十日啊死盲毛 focus 返五大訴求啦 成日帶風向

休戰就真係過唔到啦 做一樣要繼續做 問題係點做

唔係睇通

只係見懸崖邊
叫小心

你唔好當美國弱智啦
連登仔係咪覺得自己睇得好通
醒過美國？
美國先唔似你 睇下新聞就同人割

呢10日最多保溫算啦

等法案過左先

又有人呀？邊個呀？
朋友？
朋友個朋友定係街邊聽到呀

係
有共和黨員已經話要幫手澄清
家下最怕錯手

又一個垃圾左膠樓豬 收皮啦好無

所和理非行動
唔係燒野

如果你有份做國際文宣就知道反共浪潮係美國已經係共識
啲傳媒無分左右一致咁報緊支共對美國嘅威脅 根本就佈署好要煮死支共
香港抗爭者去到呢刻其實只係俾佢地拎彈藥
有負面嘢真係只拎少粒彈藥咁解 而唔係畀咗粒彈藥對家

不如你直接講下和理非有咩可以做到？

公道自在人心，如果係和理非做到，就唔會發展到今日，人地美國支持唔係支持你暴力，係反對唔公義，反對香港冇人權。唔好諗到人咁on9, 過法案就代表支持暴力。

標題大大隻寫住休戰十日囉死 p牌
咁叫冇人話要停止十日呀死盲毛
blocked with fuck

推文宣, retweet, 解釋比外國人聽放火爆鋪爆頭既原因

人地只係睇到最煽情果個moment

其實每日都講國際線
我用Twitter 用左3個月係甘推文
但我見玩Facebook/連仔既人仲多過Twitter

與其要打好國際線
大家幾時肯捨得用Twitter ?

用緊
再用有限英文洗白

睇留言真係有人講

你講呢啲不嬲做開架喎 無啦？

多謝洗走健仔粒核彈, 人地中槍lung collapse都唔夠你地爆頭重要

Push

究竟你地知唔知依場運動要點維持落去

你一休息 差佬就有機會大搜捕

只有唔抖。佢地就無時間做野明唔明

法案過左都要執行 唔通俾班和理一直帶風向

唔係停戰
係和理非十日，大力文宣

收皮啦 一停就真係輸